有時候 有時候 我會相信一切有盡頭 相聚離開 都有時候 沒有什麼會永垂不朽

有時候 有時候
我會相信一切有盡頭
相聚離開 都有時候
沒有什麼會永垂不朽

可是我 有時候
寧願選擇留戀不放手
等到風景都看透
也許你會陪我 看細水長流

講緊留港人士

破產都可以移民

試下幻想有個人仔係度唱

我會相信香港有盡頭

寧願選擇留戀不放手